心目中嘅女主角

依排睇緊本小說，內容係未日、生存
女主角視線為主
比起啲感情為主嘅小說或電影，我都係鐘意啲動作打鬥系列（依加上映嘅銃夢我都睇咗兩次）

想試下畫下依加睇緊本小說嘅女主角順便練下上色 我上色技巧真係好廢

同埋好耐無畫頭以下嘅部份

個樣大概喺咁

屌，依加先發現開咗喺健康台

名凡

阿凡達

個胸改大D